如果義士冇當場被捕，有冇可能保護佢地不受秋後算帳

推

我懷疑遲早有人起底爆佢出黎

去搵領事

見到勇武人士俾人影相, 盡量用一切物件去阻住個鏡頭
勇武人士肯拋個身出黎, 就算身邊人唔參與勇武都應該幫手唔好俾人影到佢地相

我怕靠衫褲搵到佢地去邊

推比現場巴絲

叫傳媒咪post片
live完就算

［member] 換衫/褲/鞋/袋，掩護佢地走［/member]

睇過法證先鋒，戴口罩都查到出來

送佢番屋企